+++
title = "Книга моих пёрлов"
draft = false
date = 2019-11-28T13:08:20+01:00
author = 'Granberia'
slug = "pearls"

[taxonomies]
#categories = ["ЖЖ"]
tags = ["блог", "mgq", "смехуечки"]
+++ 

В качестве <s>первого</s> третьего поста хотелось бы опубликовать сборник моих пёрлов, допущённых в процессе перевода NG+, за авторством `@Fight me#7260`.

Практически все эти ошибки были сделаны не намеренно. Честно говоря, я и сам без понятия как так мог лажануться.
<!-- more -->
1. Синии Ангела. (Видимо вместе с синим Лукой).
2. Перенёссе. (Указывающее на место проживания переводчика).
3.  Рубашка, которая на мне надета сейчас. (Шедевр который не нуждается в пояснении).
4. Провернь. (Это как прорубь, но на проверку. Так же это французкая провинция).
5. Заикающийся Лука. (НГ+ воистину страшная игра).
6. Что я мне делать? (Гранберия весьма озадачена тем, что проиграла Луке).
7. Покинем из город. (Илиасбург стал оградой).
8. Обижжать. (Совмещение обиды и самосожжения).
9. Посмотри смотри за мной! (За Лукой нужен глаз да глаз!).
10. ПОЛУЧАЙ СУКА! (Лучшая фраза при крите).
11. Бессмысленная сайдквесты. (Жи есть, брат).
12. Полнуешь. (Крайняя степень волнения. aka полное волнение).
13. Оружейный магазиг. (Берегитесь вооруженных магических зиг!).
14. Тамаом. (Закон Тамаома - эмпирический физический закон, определяющий связь электродвижущей силы источника с силой тока, протекающего в проводнике, и сопротивлением проводника. Открыт ученой Тамаомо но Маэ в 14хх году по календарю Йохана).
15. Шторм начинался еще в прошлой когда. (Удивительная аномалия, пришедшая к нам из чертзнаетоткуда. Этот перл так-же легендарен как и рубашка, которая на мне надета сейчас).
16. Я... Я правда не хочешь говорить об этом... (Лучок говорит о себе в третьем лице. Опять).
17. Если собираешься завтра утром рано уходить. (Еще один легендарный перл, подобный рубашке).
18. Азазазазавтраки. (Алиса и еда. Классика!).
19. Сильфа Сильфы. (Безумие и Чи-Па-Па в чистом виде).
20. "Спасибо, Ундина." (Лука заглянул в будущее и поблагодарил Ундину заранее).
21. Очень жально. (Жалко, но жалко у пчелки :с).
22. Явно он не так сражался! (Гарпия крайне впечатлена умениями Луки.)
23. Как бы сильно я не взглядывался... (Взглязы не сильно то и помогают, верно?)
24. Лучшая отсылка всех времен и народов! (Какой-то порт, какой-то персонаж.)

P.S Я ХЗ почему поехала разметка.
